其實男人etv依件事根本係lmk錯

唔該大家諗下，如果lmk係ig唔係只係提私了，而係同時講私了同警暴問題個結果會係點？
lmk都認左佢ig post係垃圾啦，當然睇開既觀眾會知佢地係黃，但係冇睇既一睇佢個ig post就會屌啦

有手足還押150天聽日上庭

提屋企人提啲唔提啲

知咩料啦屌

比打手將針對lmk spin去針對三個人
連登: 你針對另外兩個黃，分化撚！
原諒了

日撚日講黑警死全家嘅連登仔夠膽屌謝安琪未？ 係要玩鳩呢啲小人物拎嚟做出氣袋好安樂 要講變面要講警暴邊個偽人夠謝安琪仆街

屌班人係到帶風向
先唔評論佢地啲片嘅質素
但睇得出佢地係有心機做
之前有啲post話香港冇乜本土YouTuber
男人ETV呢啲夠貼地喇掛
如何咁都要批鬥
香港只會不斷退步
起碼我會佢地啲片睇完會笑（有時有啲無聊）
有睇開佢地啲片都知佢地係黃啦
如果佢地都唔係黃
咁香港9成都係藍啦
佢地啲片有啲位其實都好明顯係黃
就睇你get唔get到架啫